SPEED Intelligent IP Cam

請問有無師兄認入去config呢隻野? (用browser, 不是用app)